面對政府企硬 唯一可以做既係破壞權力體系

歷史書上面有個字叫革命
革命要乜野？

立憲
合法性

push

pusg

pusf

我有野講！ 可以學術研究下

你想點傾

做到50下掌上壓，有穩定收入，再學人發白日夢喇

合法性：成王敗寇
立憲：成王敗寇
結論：先成功

1/3個香港都發夢？

反送中唔等於支持革命

77D7777